# De programmeertaal C – een overzicht #

Dit repository is bedoeld voor studenten en docenten van de opleiding Elektrotechniek van de Hogeschool Rotterdam.

Alle informatie is te vinden op de [Wiki](https://bitbucket.org/HR_ELEKTRO/cprog/wiki/).

